比人非禮點算好

一次係我訓教個陣用手指插入我下體。我醒左 佢死都話吾知發生咩事 又話好奇所以搞我 。一次就係除我條褲 好彩比我佢整醒左我 佢又當咩事都冇發生過 。另一次就係用手機影我個波 點知我發現左張相 死都話吾係佢影 。 之後有一次就摸我大腿 佢又話咩摸一摸 算d咩野 各位巴打絲打 求教學要點做 家下報警都冇用了 警察廢到hihi

乜人非禮你

男朋友

係咩場景下發生？

獅鳥拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

就係夜晚訓教個段時間

私了，完。

男男平等
佢插你你插佢 完

私了，摸返佢JJ。

吾你老母

On9

分手
咁撚仆街

我對性冇興趣喔

有什麼問題

分手喇

你唔鍾意訓教搞你定唔想冇任何性接觸？
男朋友，如果想繼續一齊，傾下，傾完都強行，就係非禮，如報警可以幫到件事，你絕對可以做，若不，一齊又為左D咩？